［offer god] 拜得神多自然有神疪佑 （2）

繼續朝拜offer god
希望offer god 保佑我新工順順利利

Offer God

每日一拜offer god

Offer God

望住個電話等到頸都長

offer god 求你賜我interview同offer

offer god 求下你比offer我

Offer god 感謝你賜我offer 多謝你

今日interview 完 offer god保佑
希望快啲有offer

offer god

聽日interview求offer god保佑

offer god
誠心求offer

offer神

offer god
真係好想做 比個機會我

入廟拜神

offer god 希望收到offer

Offer god

希望Offer God請賜我interview同offer

每日一拜offer神, 求早日有interview有offer有新工

求保佑

Offer god
求求你比我上一份interview 個offer我

我真係好想做 我會好努力做 offer god

Offer god 我會比機做份工
比個機會我

多謝offer god俾我順利take返個offer同入到條靚team

Offer god
多謝你比左個interview 我
求你繼續保祐我 比我一個offer就好

offergoddd

offer god
求你保佑我 我真係會好認真 好俾心機做㗎

Offer god 求下你 我會比心機

多謝Offer god 多謝你 希望你繼續保佑我

多謝offer god

唉

Offer god 可唔可以比次機會我

唉

求offer god

offer god 求你比份好工我

拜啊拜

offer god

比個機會我
我會努力 好好把握的

早上拜一拜 offer自然有

Offer god🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

每朝一拜，機會來臨

offer god

每日都拜一拜

誠心祈求Offer God賜予interview and offer

每日一拜

拜拜offer神啊

應謝offer神 天降offer

拜一拜神
好想收到好消息

Offer god 求求你 我真係好想入去做

Offer god 保佑我

Offer God 保祐我

offer god 求下你賜offer

拜拜offer神先

聽日interview 拜拜offer god

offer god

每日都拜一拜
求下你俾我入到A1

Offer god 我真係好想做個份工
求你比個機會我

拜下神

我真係好努力架
求你比個offer我啦
令我夢想能夠成真

一日一拜

拜得神多自有神庇佑

繼續拜下去

拜拜offer god 保佑我工作順順利利

求Offer God請賜我interview and offer

臨訓前再拜拜
希望快啲收到offer

Offer God 求你拯救下我啦

希望有offer

Offer god

offer God請賜我interview and offer

拜得神多自有神庇佑
我又嚟啦offer god

Offer god 每日一拜

Offer god 希望你保佑我順順利利 有offer
我會做好自己

祈求Offer god請賜我interview and offer

offer神啊

又到星期一

拜拜Offer God 希望你繼續保佑我

祈求Offer God 賜我interview and offer

Offer神call我啦

Offer 神

全能嘅Offer god 幫幫忙

又係我啊offer god
求你比個offer 我啊唔該你啊！

Offer god，跪求好消息

offer god 求你賜offer

繼續保佑我呀Offer god

Interview god. And Offer god

interview today offer god

尋晚同今晚都有interview
跪求offer god保祐

offer god！ 派到我未呀

offer God請賜我interview同offer

Offer God....等左3個月, 求你比個offer 我喇！

聽日interview 求offer god 賜我offer

誠心求OFFER

Interview god and offer god !!!

Offer god i just want a call please

繼續等call一拜offer god

offergod請賜我一個好offer

Offer god 希望你繼續保佑我

今朝interview完
跪求offer god保祐

Offer god求你賜我second in call
我會比心機做野架

幫人求

OFFER

拜定

OFFER GOD
求你救我岀苦海 唔想做廢青

有offer喇 黎還神

d無力感開始湧埋黎
繼續每日跪求offer god保祐

12點做phone interview，希望成功

Second interview and offer god

Offer god plz

offer god
保佑我成功

Offer god繼續保佑我工作順順利利

offer god please help me

offer god
interview god
星期五second in
求offer

跪拜Offer God, 求interview and offer

Offer 神求你比個interview黎先

一日比一日機會渺茫
繼續跪拜offer god比我一個奇蹟

拜一拜先......就黎等左兩星期

offer god

聽日3rd in 啦 求賜我offer

日常操作 每日一拜！
求offer god比哥offer我！

Offer god plz call me

Offer God 求保祐

拜.....最後一天

Offer God 請你賜我interview同offer

每日一拜，聽日interview，求offer god 比offer我

再拜.......過左半日,希望下午有OFFER!最後機會!

求offer god賜我offer

offer 神

完場前最後一拜

Offer god please give me offer

Offer god interview pls

interview前拜一拜
唔會同公司say goodbye
求offer god賜個offer比我
adore#

offer go d

offer god
求下你做下好心 比個offer我

offergod

祈盼offer God賜我interview and offer

大家如果做唔到想做果份工 會有咩心情 會唔會覺得自己好廢

Offer god 𧶽我offer

offer god
請賜我機會

Offer God請賜我interview and offer

求offer god幫幫我
save me please

Offer god 求你賜我好想要既offer

Offer，求你保佑我拿到想要既offer la

望Offer God賜我interview同offer

俾個機會

offer神
跪求1個offer

Offer god
求你比個offer我啦

求offer god保佑

Offer god求保佑

offer神 求你俾個機會我

Offer god求你賜我interview

Offer神呀給我一次機會

求offer神俾offer 我

拜一拜
求你
給我一個機會

HEA左咁耐終於搵工
借AC都要拜
OFFER!!!!

等左2個星期,見到間公司又POST廣告係咪代表已經唔需要再苦苦地等?

準備緊見工 見嚟拜一拜先

Offer神
我又要interview啦
求offer神賜我offer
賜我一份好工
我會生生性性工作

offer大神請賜我offer

求Offer God 保佑我有interview同offer

每日一拜 offer god

拜拜
希望有靚offer

Offer god 求你比一個offer我 一個就夠嫁啦

Offer god每日一拜

希望快啲wait到有offer

我知出咗offer㗎啦 二手飯我都啱㗎
offer神俾個機會我啊

Offerrrrrrrr god!

Offer God
help me please

Offer神
真係好想要呢個offer
求offer神賜我offer
我會比心機做

希望Offer God能賜我interview同offer

Offer God, 求你賜個interview 比我啦!

就黎一個月啦,.....求下你一係得一係唔得啦

出面派緊彩快啲派落我手

Offer神
再拜offer
求offer神賜我offer

offergod跪拜祢

Offer god 保佑我順順利利

Offer god
求你比個offer我

Offer神
我真係好想要呢個offer
求你賜我呢個offer
我一定會俾心機做
Offer神

Offer god, 我會好比心機做架，求你比offer我

Offer 請你賜我interview同offer

俾次機會我收到offer

再拜......即使等緊既工機會極低........同埋新既申請希望有機會一日內做埋sec in同出offer啦

今日同聽日都見工,求順順利利

求下你啦offer god

sec in後過咗一個禮拜有多啦，offer god 求你今個星期俾個答覆啦

拜一拜 求一求

officer hour完結前一個鐘最後一拜

拜offer god希望下星期有好消息

求Offer God保祐我聽日生生性性

Offer god 遲幾口有個interview 求in完有offer 我會劏雞還神

日

希望offer god 保佑我收到offer

offergod求祢顯靈啦

第三次上黎啦

Offer god, 求你賜我offer

Offer god🙏🏻🙏🏻

每日一拜

offer god

Offer神
誠心敬拜您
請您賜我offer
我一定會俾心機做
Offer神

offer god跪求一個offer比我
感激不盡

Offer god
今個星期最後一日

求下你俾依個offer我
好想做依份工

呢個星期最後一日......一拜.....唉

拜多拜

Offer
求您賜我offer
我真係好需要呢個offer

拜一拜offergod

最後兩小時
Offer神

繼續拜！來緊interview，求offer god比依個offer我！如果拎到個個offer，我一定每日還神，還足一個月

打俾我啦打俾我啦

再拜offer神
求求您賜我offer
我會俾心機

跪拜offer god

仲未收到電話
平時offer神有求必應
唔通係個天話我知呢份工唔好
Btw 都係照拜offer神

Offer

offer 神
求求你比次機會我

Offer god 保佑我星期日醒醒定定 我好需要呢份工 唔想再做廢青

Offer god 幫我男朋友求 保佑佢收到call/ email 做apt test / interview

每日一拜

Offer god

求offer大神比個好offer我

始終冇收到電話
但我唔會放棄
求offer神賜我好既offer
我會俾心機做

感謝offer god

Offer god
求你賜比我呢個機會 順順利利

再拜offer god 好想做到呢份工口竹

拜一拜，重新上路

#adore

拜到有offer為止

Offer god 保佑我聽日group in 自信啲 平平安安

再拜offer神
求您賜我一個好offer
我會俾心機做

Offer God 求你賜我interview同offer

offer god 聽日麻煩打個電話俾我吖

Offer god 一陣in保佑我識臨時執生 順順利利

Offer God
求下你比次機會我啦
望穿秋水啦

offer god 希望下個星期有好消息

offer god
我想離開地獄阿

再拜offer神
希望聽日會收到好消息
求offer神賜我offer
我會俾心機做

offer神拜拜祢
快啲打個電話俾我叫我翻工啦～

Offer God請比我interview同offer

求interview and offer

求offer

求Offer God請賜我interview同offer

繼續跪求offer god比我1個機會

多謝offer神
真係收到心水offer

希望呢個星期有份長工offer
唔係好想做半年contract後再搵

Offer神

星期一拜拜offer god

又一日，又一個interview了。求offer god 顯靈賜依個offer比我，到時我會日日開post開足一個月還神

我想in個份希望快d有消息

求offer神俾個offer 我

offer 神賜我一個機會好嗎

give me offer

保佑我聽日順順利利

offer god

offer god please

終於有回音下星期一返工

Cu offer god
Lu offer god
Bu offer god

求一個月內有份岩做可長做有事業得著既offer
最好係生日前有

再求下
好想要嗰個offer

Offer god求下你

Offer god 保佑我黎緊順順利利

收到interview求offer god再保佑有offer

Offer god 真係好想要個offer

offer god please call me

Offer god call me please #

祈求Offer God 賜我interview同offer

祈求offer god 保祐我快d有offer

每日一拜，求offer god比琴日interview既offer我

Offer god 保佑我收到offer

offer god

offer god
求保佑

好鐘意尋日in嗰間公司 希望得

成日望住電話做人

等得好辛苦 派個Offer俾我脫苦海啦

Offer god求你賜我offer

你哋話我洗版我都要拜

interview and offer god

拜拜offer god
求機會

感謝offer god,
已簽約

Offer god interview god

拜拜offer神

Please OFFER GOD

求offer god派offer 比我

每日一拜，今個星期in左兩間firm，求offer god賜個offer比我

求Offer god請賜我interview and offer

interview 前每日一拜 求offer

offer god

我想要interview同offer阿

Offer god保佑我攞到offer呀求下你

offer god

offer god 求你，份工做一世

收工前一拜 offer gord
想離開地獄阿

求Offer god 繼續保佑我順順利利

Offer god 保佑我聽日in得順順利利 唔好9 up 我真係好需要呢份工嫁

Offer god
俾次機會我

offergod call我啦好嘛～

Offer god求你比份好工我

Offer god求你 今日岩岩見左果份工要請我 我準備左好耐

Offer god
尋日in完等結果
求你保佑我

Offer god 臨in 前一拜 我好需要呢份工嫁

起身又拜一拜

求Offer God請賜我interview, offer

Offer god
求比offer

offer god!!

offer god please call me today!!

每天一拜 offer god

offer god#

再拜

壯哉我大Offer God

拜拜offer god

希望offer god俾我由waiting list成功得到offer

祈求Offer God 俾我脫穎而出，得到Offer

call me please

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝係俾我入左waiting list
希望我交齊文件之黎會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

考緊咩工

offer神 保佑我轉工順利唔好有阻滯

Offer god 保佑我攞到offer 呀求下你

offer god

臨訓前又拜一拜

OFFER呀!!!!!!!!!!!!!!!

aswo

誠心跪拜Offer god

Offer God 求interview同offer

求Offer God賜我interview 同 offer

訓前誠心求offer

Offer God help me please

offer god pleasepleaseplease call me

Offer pleaseee

Offer god 求你保佑今日唔會有再強勁既candidate 出現 快啲比offer me

Offer神求求你賜我1個offer啦

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝你俾我入左waiting list
希望我交齊文件之黎會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

offer god plz

又黎求offer

OFFER神應下我啦

呢排想轉工見左幾份，offer god

Offer please

再黎offer god

上次拜完過左一關 求offer神最後一關都比我大步檻過

每日一拜 OFFER GOD

拜offer神
in完5次，比個機會我，ok

where are you offer god ?

offergod please!!

Offer God!!! 到底我做錯左d咩, 你連一個interview 的機會都唔賜比我
我跪求你賜個機會比我啦, 日日等電話等到燘啦

再拜見offer god
期望下星期收到offer

拜得神多自有神庇佑! Offer god!!

offer god
請給我機會

Offer 神求你俾書我讀

拜見offer god
希望下星期收到offer

求下你比我轉工

再拜見offer god
下星期收offer call

望Offer God請賜我interview, offer

Offer god 賜我offer pleaseese

offer god

bt

Offer神 求你俾機會我讀書

Offer god 保佑我聽日有offer呀求下你

offer god

Offer God 請你賜我interview and offer

又黎拜見offer god
賦予我offer

夠鐘拜神!

新人LM+拜拜offer god
雖然未有interview & offer 但都入黎拜下先

多謝Offer god 保佑

聽日就係final in 啦offer god
求你保佑小弟大步攬過 小弟不勝感激

新一個禮拜 Offer God

求求offer god 黎緊個禮拜出offer俾我
等左兩個月

Offer god 求你賜我offer

求下你offer 神 我真係好需要呢份工

希望聽日收offer call

Offer God

求你俾次機會我

人事科快d call我啦

星期一又要拜一拜

今日要收offer call

賦我offer call

OFFER 神求下你

又係我
賦我offer call

係我啊offer god
賦我offer call

Offer God

請你俾個offer call我 我會改過自身

日前send咗幾份cv 希望今日約interview啦
仲有個second in result，有offer又好冇又好，請俾個明確回覆讓我有個closure好嗎
感謝offer god

又係我啊offer god
賦我offer call

拜

又黎拜下先 offer god呀

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝你俾我入左waiting list
我今日已經交齊文件啦
希望會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

Offer god 請賜我offer

又係我
入黎拜見offer god
我真係好鐘意呢份工
賦予我offer please

offer god! 求下你 我真係想入呢間公司

求下你offer god

Offer god 我真係好想入呢間公司

聽日interview了希望有offer

最近有兩份都好心水 想係8月內收到OFFER

Offer god 比次機會啦

請Offer God賜我interview同offer

求offer god賜我女朋友可以升職

求offer 神俾我讀書

尋日無電話黎，今日又要黎拜一拜

我會醒醒目目
賦我呢個offer

offer god i need this please

offer god please give me offer call!!!

Offer god保佑我過左三關保佑埋我攞offer求下你

offer god

Offer 神保佑我一陣interview 順順利利

臨訓前又拜一拜，希望聽日有電話

call me please offer god

Offer God 請賜我interview and offer

Offer god 保佑我聽日in part time 有offer grad job 有video in 順手幫男朋友求grad job offer

Offer god 求保佑一陣interview 求offer

求offer 神今日賜我offer call

求offer god賜offer
上星期五in完到今日仲未有消息

offer神我跪拜您

Offer god我今日in完 希望你幫幫手比個好消息我

求OU offer 神今日賜我offer call

求offer神今日比個offer me

Offer god 求你比offer我，唔想再做啦

Offer god

好想番工

Offer god
雖然機會好微

求offer god賜offer

Offer god 聽日比個好消息我plz

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝你俾我入左waiting list
我幾日前已經交齊文件啦
希望會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

求求offer大神，希望今次俾我考到救護主任，求下你啊！

offer 神，星期一見完工，幫下手

Offer god 求你保佑我黎緊順順利利

每晚拜一拜，有望聽日打黎

offer god
唔想再返PT

Offer god please give me good offer

offer神請帶來一個好消息

offer god 保佑我聽日順順利利
一定做個好人

求消息啊offer god

Offer god 求比offer我

Offer God請賜我interview同offer

offer神 我好想返工呀

Offer god

俾次機會我

Offer god
差唔多一星期了

offer 神
求下你

求offer神賜call

offer god call me please

拜offer god 求offer

岩岩見完工
希望有offer

call me call me call me please

拜拜先

offer god 想入個可以準時收工既team呀 起碼non peak要準時收工

求offer god賜予我運氣與力量

Offer God 賜我offer

拜一拜offer god

每日一拜 希望快d比個offer我

offer god, please give me a call

Offer god 賦我今日offer call

offer call please

Offer God請賜我interview an offer

琴日拜完就有 還神

星期五啦offer god

初來報到 offer神希望幫一幫我

希望有offer 我會俾心機

Offer God有另一個interview
多謝你
但我想入nursing 請你俾次機會我

求offer call 唔想心掛掛過weekend

Offer god please give me an offer

Apply咗新工，求interview

Give me offer please

未send cv都拜定先

得咗 還神

還神
多謝offer god

Offer神呀 我想返工呀
我一定會全力做好份工架
俾次機會啦offer神

到左12點我又黎喇
今次真係好想要offer 唔該你呀

offer神
請給我一個機會

而家有兩份都真係好想做既工等緊消息 求OFFER啊OFFER GOD

offer神我又入黎拜你啦
求下你我真係好想要個offer

星期六都黎拜一拜
俾次機會offer god

Offer god 我好誠心架

Offer god 求下你俾offer 我

嗚 offer神 呢份工我過左好多關 差一步咋 希望你俾offer我

每日一拜offer神 我好想要個offer呀

Offer神又係我 今次真係好想要offer 可唔可以俾次機會

Offer God 請賜我心水 interview 及 心水 offer

好想要呢個offer
Offer god 請幫幫我

Offer 神 求下你快d俾offer 我

聽日禮拜一喇 希望有好消息啊OFFER GOD

Offer神 保佑我呢個星期收倒offer啦 愛你

Thx offer god

唔想再心掛掛
offer god 求你賜我呢個offer

JJ插地拜offer god
希望今個禮拜有offer

禮拜一了 希望有好消息啊OFFER GOD

又一個星期了offer神 希望盡快有offer

拜拜 offer god

祈求Offer God賜我interview同offer

一星期的開始 拜一拜

每日拜拜Offer god

Offer god求你賜我一個offer

Offer神 求你今個星期俾offer我

電話好似壞左咁 唯有上黎拜下 心靈寄託

請offer神繼續疪佑

還神有offer了

offer god
上星期四見到份好想做的工
offer god
offer god

offer god 求你比細佬大步攬過
自問都好比心機了
求你比小弟順順利利

Offer god in完一拜
In得好開心好想有offer呀

Offer god 多謝你保佑我今日收到final interview 啦
求你保估我聽日順利過關

Offer god
我好想返工呀
俾次機會老世

Offer God 請幫我一把
好想有呢個offer 求求你

Offer god 求下你比offer我

中意既工冇俾offer我
拜多兩拜先 嗚嗚

有兩份心水工好想有好消息啊 OFFER GOD

訓前一拜
希望聽日有好消息

求Offer

開左學都仲求緊

有offer
感謝

再拜 好希望有機會返黎講句我得左

Offer God 真係好想有哩個offer 求下你

aswo Offer 神
我又黎拜你啦
多謝你俾我入左waiting list
我幾日前已經交齊文件啦
希望會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

又來了 offer god

offer god 我又來擺你啦
自從尋日見完最後一round後就一直好緊張好驚fail
希望你可以保佑小弟可以快快攞到個offer
我一定會返來還神架

拜*

啱啱完左final interview 求offer god賜我offer 我好想有offer 啊

幫自己+幫人求

Offer god
我好有承意嫁

求offer 神比call 我啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

offer神請您一係俾我升職 一係俾份新工我啦

唔該比個offer我啦

求求好工！考試順利

每日一拜OFFER GOD, 仲等緊果兩份既好消息

還神先 做到份有意義既工

Offer God 請賜我offer
好想做呢份

Offer 神雖然我今次唔得, 但都多謝你比機會我.
繼續保佑我早日拎到offer

offer god
Please help me

有未

offer神呀
我想返工呀
快d比個offer我啦唔該

入左waitlist希望收到call 求offer神保佑

拜 好想做份工 唔該你

offer 神今日我又來拜你
希望可以收我啦
搞點即刻番黎還神

Offer God 求你賜我offer

終於有offer 我黎還神架 多謝offergod